雙螢幕問題

最近出咗部新機用NVIDIA顯卡, 開機果陣BIOS畫面會出去用DP果個Mon到
原先用DP嘅係我副Mon嚟, 為咗出返去主Mon, 我兩條線對換咗啦
於是依家BIOS畫面出喺我主Mon到...
但係喺Windows入面, 佢話我主Mon係"2", 副Mon係"1"
咁都算, 我將"2"剔咗"使其成為主顯示器"
但係用Win+P揀"僅電腦螢幕", 佢會出咗喺我副Mon...
我每次想只用主Mon都要揀"僅第二個螢幕", 好唔方便...
而且強迫症, 想將主Mon變返"1", 有冇辦法將佢識別嘅"1"/"2"序號調返轉？

P.S. 之前砌完部機試機果陣係直接經HDMI駁電視機裝Windows同Driver
後來先搬返入房駁兩個Mon, 依家HDMI係"1", DP係"2", 有冇關係？
佢個次序係唔係因為咁而跟咗？
如果我抆咗HDMI, 經DP個Mon重裝Windows同Driver之後先再駁返個HDMI, 咁個順序係咪會正常返？
新機唔想隨便洗機試, 好似好傷SSD

負皮上一頁

點解啊

用水洗係幾傷ssd

所以裝機果陣用邊個Port先真係關事？

理撚得bios你成日開bios咩

試下熄機，拔走副mon，再開機，咁主mon 應該會變返做1。之後再插返副mon，睇下得唔得

洗完機都係唔得
佢貌似係跟顯卡嘅接口順序認...

腐皮上一頁

認真答你
撳住個長方形2 拖過去另一邊咪轉到囉

我唔係要轉個Mon嘅位置...
我係要轉個Mon嘅號碼...
個號碼應該係俾顯示卡嘅接口fix死咗...